點樣講屌你老母效果最好

求教

屌你老母

你屌老母

用第二個人格講

你老母真係比狗屌生左你個弱智仔出黎
夠膽係我面前咁講呀 即刻簽生死狀上擂台打撚到你殘廢成世妹下妹下
你有冇腦 咁既野都講得出 死全家啦垃圾

做乜撚野

我個名

太長

B-box

你同老母哎交？ 定係想要多啲兄弟？

未夠惡

一邊屌佢老母一邊講屌你老母

母

屌，你，老，母

屌字用第一聲
你字用第九聲
老字用第五聲
母字用第六聲

臭

話你雙重人格呀

屌屌屌屌屌你屌屌屌屌屌屌屌屌屌你屌你 屌屌屌屌屌你屌你老母屌你老母

我好想同你老母做愛

拔萃有個大東瓜 大東瓜

應該唔止2個

可以參考吓

咁多頁都仲未有圖

你貼